同你friend唔代表鍾意你

醒下啦

醒咗又點？到頭來咪又係咁

你自己以為fd咋

屌你老母

你食屎啦 聽日唔好俾我見到你